覺唔覺茶餐廳食老本問題嚴重？

屌你咩 間茶餐廳菜單十年都無新菜式
我對住樓下間茶記食一年已經悶死
每次叫野食都諗左勁耐先勉強揀來食

成個餐單有八成菜式都有肉、熱氣、高熱量

我唔想食佢D肉，因為次次都勁“唉”口

我舉例：佢有兩個滑蛋菜式
1)滑蛋蝦仁飯—>我唔中意食蝦，膠味濃既蝦更加唔中意
2)滑蛋牛肉飯—>上面講左，次次都係老牛，咬唔開

我比較喜歡食清淡D既菜式
我即刻諗到，點解佢唔試下出：
1)時菜滑蛋飯—>雖然佢D時菜永遠都係菜芯，但清淡
2)魚香茄子菜芯飯

其實每個菜式加返D菜就已經好好多

暫時咁多先，遲D補充，各位巴絲都可以留低你地對茶記既意見

咁咪唔好食
麥當勞夠年年月月都係雞牛豬薯條汽水

追唔上時代
應該轉賣分子料理

茶餐廳既特色就係食老本

茶記平返少少我已經好滿足
坐地起價屌你老母

咁創新就唔係茶餐廳啦

舉例果啲係個廚煮得差
你諗果啲好奇怪
其實可以考慮嗌碟菜

最重要係杯奶茶

同意。杯奶茶難飲，就算啲野有幾好食都減哂分

同意
或者去味精粥麵店

所以我已經無食麥當勞好耐

agree 賣垃圾仲要咁貴

點解茶餐廳唔可以創新？

淨叫菜$70 又係食垃圾
比起叫飯係平$30

咩餐廳一碟菜要$70